懷疑週街食飯嗰啲所謂打工仔都係中共比錢請既演員嚟

好人好姐點會當街食飯？
講真依個時勢好多公司已經比員工wfh
就算無得wfh最多咪外賣返office食

你話藍領無office
運輸業有自己車
餐飲業可以喺自己餐廳食
地盤狗低賤開 不嬲痞喺地盤食
講真邊有可能當街當巷食飯
我屋企隻狗都唔會咁無恥啦

所以我懷疑係建制派特登搵人扮so called打工仔
想將責任歸咎落抗爭者度

但個個訪問係街食既都屌緊政府班高官柒頭喎

唉我唔想亂咁猜度同路人

問題根本唔係堂唔堂食
爆得勁既係慶回歸 富臨群組，港共夾硬搵d野黎搞混淆視線，唔想人討論炒戴妖同延遲選舉

佢係有心搞大把例子比佢跟
英國當日點「禁堂食」

下你有冇睇過d訪問
見好多都係屌政府
點會係建制呀

同埋香港都仲有好多工種架

邊間PR公司請你返嚟？寫啲嘢咁撚垃圾

tg group同身邊啲同學全部講緊戴妖同選舉單嘢喎

除咗職業乞衣仲有咩工種無自己workplace

分化撚blocked

保安囉，大型屋院個類
唔通坐你大樓門口japjapjap咩
仲有企街d sales 呢，寬頻，信用卡個d
掃街都係啦
樓主真係入世未深

嗰啲本身都係低端人口啦

屌政府同係咪建制冇關
佢地可能想中共接管

咁都係打工仔
屌你，用埋d蝗字
乜撚野低端高端